星座撚真係好撚煩

屌你老母
身邊永遠有一兩個星座撚
乜撚野都可以拉到去星座度講
連講正經野都係
唔同意你嘅講法就西曬面
一定搬一大堆野嚟同人理論
又話雙魚同唔啱咩座
乜撚野山羊座點點點
我明每個人都有自己嘅興趣
真係講親乜都拉星座出嚟講嘅話
仲煩閪過啲碌柒風水佬

關我撚事咩

岩啊

信星座仲廢過廢老

啱啱睇上海五十肩個post 又有條粉蛋攞星座嚟打飛機 真係屌曬鬼 邊撚到都係

我一睇就單魚座啦 咁鍾意Juno

仆街星座撚

有星座撚又有冇生肖撚呢

最撚煩係一介紹完 玩一陣 無啦啦仆你個街問我你咩座架 我心諗 屌係酒吧玩骰盅 你知我咩座唔通你知道我叫咩骰咩

咁我應該係十四座
老母成日話我揸車太快

風水佬

廿八座呢

pish

證明連登好多星座撚

有兩個朋友問我陀住果個bb幾時預產期，我話10月尾
佢地即刻話oh no 天蠍座
屌你老母我即刻著撚左

咩叫oh no天蝎 咁講野都有

佢地話天蠍座記仇小氣又賤之類，on99唔通其他星座冇衰人

傻撚左啊？ 咁講人地個bb傻傻地
佢老母煩膠星座撚

因為真係好準
利申天蠍座